以後唔再反政府了

派4000，又可以拎哂去賭波賭馬

話時話幾時派

唔知喎，不過荒佢走數咩

下年

賭波咁鳩

一齊過大海沖個涼賭兩手？

call g時間又到啦

屌牙 我份份 拎三糧就冇 on9

正

好彩舊垃圾個腦仲係到

好 約定你 玩返兩日啦 政府請咁開心

問你老豆老母拎

賭大細計
4000>8000>32000>64000>1280000....
上車就係咁易

到時tg我

我唔玩大細 百家樂都鳩

21點 poker la

Hi 左

屌，我9up唔係我黎

屌你